錯一次係天真 錯第二次係on9

呢個面包原本大過拳頭 心諗咁大舊咁抵屌
滿心歡喜 一咬
屌

其實呢啲伏已經中過好多次 但每次都覺得入面係實心

實心咪太重味